越南轉機問題

想問如果香港出發去河內再轉內陸機去峴港洗唔洗係河內拎行李再check in 過？

咁如果要申請visa on arrival 時係未要係河內拎左visa 先？ 🙈

下龍灣